對唔住 依架我真係覺得好攰

大家早抖

屌你唔好啦 俾其他人抖下啦 落雨淋雨都要係咁揾你我成身汗又濕 唔好啦

出來食下野！

巴打你邊呀

佢呢句野係咪假膠話自己想訓覺炸？

玩撚夠未？

屌你老母訓教呀 咪撚嘈啦

請善用起底功能
op條撚樣唔係第一次玩膠

屌你！敏感時期，講白d你要訓教啦！
發個好夢！休息完再來過😆

係咪覺得我地d同情心好撚好玩？
嫌我地唔夠攰？

Show blocked user

攰就休息下 休息就再黎過 定期清理心靈廢物
要知道每個香港人都係我地所珍愛嘅人
希望你接受我地嘅愛意
每個人都有佢嘅用處！發揮自己最大嘅能力去支持！！

-.-on9

食屎啦 屌你老母